有冇人試過同自己daddy落bar飲嘢

想試吓

樓主第時唔好生女

sugar daddy?

點解

試過同自己daddy落gay bar飲野

呢個咁on9既問題都費事答你
不如同你daddy 落d 跳舞

一位日本父親帶18歲的女兒去club喝酒，係咁灌，直到女兒醉倒，第二天女兒起床後看到床頭有一杯蜂蜜水和一張紙條：你昨天喝了半斤低度清酒，5瓶啤酒，記得這是你的極限，爸爸不能照顧你一輩子，以後自己要有分寸。
旺角有一位父親想效仿一下，帶著女兒去喝酒，於是從晚飯，到酒吧，直至夜宵…
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
父親喝吐了四次趴在了桌上，女兒：「屌你咩...老豆， 養金魚啊？繼續劈啦…」

養金魚咩意思

然後發現自己daddy 俾自己更受歡迎

養蝌蚪又得，養鯨魚又得

杯酒放左好耐都唔飲 就會話人杯酒用黎養金魚

下次識用嚟串人

咁不如我同你互含算啦

有冇試過同老豆一齊落夜總會

有 最後仲人打交打到入差館

台灣嘅話應該係第二朝見到個用過嘅condom同老豆嘅紙條

鬼叫你認錯人做光頭黃咩，抵俾人打啦

sugar daddy